I will never love again ...

唔想再一次經歷失戀既痛楚...一次已經太多...

逝去感情如何留得住

gaga